求救 想搵d鳩譯既雙語字幕片

亂咁譯 譯來得啖笑既英文字幕
類似微辣字幕嗰種
好似話bomba都有 但係搵極都唔到
仲有無其他人有做d鳩譯既雙語字幕片？

依家有個叫小薯茄同微辣差不多可以去睇下

不滅墨水

好

有睇過

呢個d字幕好認真喎

米奇老味